sob:唔打啦 投降啦～

頭寒了

sob ： 放過我 唔想咁快比人炒呀